中年肥毒是沒有資格有愛情的

我想要女呀

有陣臭味

知道自己無資格就收嗲啦

有錢有女，舞錢舞女

有錢就得，中年肥毒唔係最主要嘅原因

最主要係你窮only，有錢點柒都唔係問題

中年肥毒+窮
但結咗婚十年

咁咪減肥

叫春唔俾呀

長期瞓街

冇錯，唔好害人

偽毒晒命